個市應該27000有阻力

如果過27000就睇33000

星期五收市仲有 2萬5 偷笑啦

劍指四萬，摩通睇0700破六百，唔買就笨！！！！

經濟仲勁過武肺前